點解香港小姐只選外國回流?

wiki 90代到依加local既都叫有
我真係恭喜你
靚靚
送禮勤老婆
方中sir老婆
ck姐

就算含撚嘴,阿余果d都係大左先離開香港讀幾年
但近年全部都係細個浸完咸水返黎.....
咁不如叫海龜小姐

香港小姐會代表香港參選環球小姐
唔識英文點得？

咁雷莊兒呢d垃圾點計

連中文都唔撚識既"香港人"

fyy係本土吖

馮盈盈 麥明詩？

乜水?

大撚把本土啦，樓主鳩嗡冇泡

唔識英文唔係一個只選外國回流既理由
fyy hku＋dse英文都有5*
mmc 更加唔洗講 會考10A
聽過佢兩個講英文都唔錯

計三甲 近五年都有幾個啦
17 何依婷
16 馮盈盈
15 麥明詩 郭嘉文
13 劉佩玥